試下跟我講 ：好仔唔當差 當差有冰high

好仔唔當差 當差有冰high

Push

回你sing 最新口號！

推